收工 發覺人生除左番工 其實沒22

返多份
送我返工放工

1正皮！

唔屌你老母都唔撚得

笑4

今晚阿狗贏定鏝狗贏？

打和

唔整雞煲你食

收完工返屋企打兩個鐘頭機又要瞓覺準備聽日返工

人生為何要有22

I know that feel bro